廢青吹戲台 Ep.07 - 最乞人憎嘅睇戲行為

想開開心心睇場戲，但戲院入面咩人都有，你又覺得有啲咩睇戲行為最討厭？今晚8點嘅Facebook Live 中將會同大家一齊講下「最乞人憎嘅睇戲行為」，一齊放低負能量，我地幫你發洩！我地重會精選一啲之前喺討論區收集咗嘅巴絲打回應出嚟，同大家一齊憤怒！

上次睇魔海奇緣，有個細佬嘈住嗌走，但個家長又唔帶佢走，仲俾佢周圍跑，真係屌渠佢